將軍澳站外路障被警方遺棄

pish

警拆唔拆野, 又擺工呀?

mon post狗叫2架車來拆ok?

- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守。
- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。
- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。
- 聽同伴意見，不被捕為主。

算唔算測試左popo兵力上限?

睇下mon post 狗做野快唔快先

頭先扑得咁過癮
屌走咗就發老脾唔做嘢

出來搬嘢啦，成班狗唔使做呀？